中半山應該搞一次遊行

咁多區有遊行過，唯獨是中半山未搞過，應該讓中半山中產人士出黎向政府發聲